點樣識d毒既女仔

想搵人陪下打機傾下動漫

打咩機先

毒絲會想識毒撚 ？

絕望真相

真既毒絲唔會自認毒絲
高登班臭西 自認毒絲 收兵比帽人帶

無心唔好搞毒絲

毒撚有心
毒絲冇意

之前有機會識到2個
無拎到contact
但佢地應承左之後會黎搵我
Abc 蘇菲亞
又話黎既 啲歌我down晒架
你有上高登有無上lihkg呀
快啲相認我

唉

唔會

毒絲更唔想識厹

毒絲想識個人陪我打機

想識會睇動漫的毒絲
唔係淨係睇大路果幾套

我都想有人有共同興趣……

Me 打開咩機

Whatsapps 得阿妹
我諗我唔係掛

Pmed